一句講曬 2015 nba final

齊腳騎士贏唔贏到勇士？

No

輕鬆贏啦

我唔如果啦
直接同你講齊腳騎士一定橫掃勇士

推